香港經濟轉型失敗 係中國的錯

開放自由行=喪失香港經濟市場調節機制

調轉來說, 有GDP強國關照, 點解要冒險?
梗係做些必贏的生意

多得呢種思想唔少，香港先要愈黎愈靠大陸，本身冇大陸唔會死

不嬲都各人自掃門前雪，你分唔到塊餅先咁講姐，有錢唔通唔搵？

港元同美元掛鉤 冇左中國 香港經濟都一樣回穩

唔係我呢種思想

呢種係商家, 地產霸權既思維, 必贏又安全, 點解要博

所以依家香港咪收收地皮囉 搵咁多大陸人錢 冇大陸人 香港未收皮囉

有錢佬比中國控制左
誠仔係外國都有生意先走得甩

繼續食老本, 奶強國鞋底, 安安全全無風險

就係正苦, 商家, 地產霸權的想法

都係大陸執行自由行先伸延到商家, 地產霸權既思維